點解發展商唔起啲宿舍形式既樓?

洗衣機,廚房share
反正好多香港人好少自己煮飯
要煮先去common area度煮
洗衣機一層share一部就夠
起既野少左
又可以賣平啲吸引多啲人買

洗衣機share 已有
遲D 會廚房都share 架啦
一步一步

梗廚 > 開廚 > 無廚(share)
明廁 > 黑廁 > 半開放式廁 > 無廁(share)

你會唔會買？common area邊個清潔？

你賣平啲呢個思路已經唔會有人理啦sosad

餐餐出街食，從來唔煮飯，人地D煤氣費我都要Share??

時光倒退5 60年 去返徙置大廈？

洗衣機人地洗完琴晚嘔到一衫都係既衫同BB 籟完屎既褲, 你想唔想同人share?

廚房上手用完唔抹乾淨, 劏完魚d 魚鱗同內贓洗唔乾淨稔住係砧版度, 洗手盤個隔度有上手洗碗剩返既廚餘留係個隔度又唔掉, 一地同牆身都係油漬... 你想唔想同人share?

而家D百幾呎新樓已經好多人去自動洗衣鋪到洗 平時餐餐食出面

200呎房咪宿舍size

洗衣機一層share一部就夠

到夜晚肯定排晒隊

管理處
到時$10尺/管理

agree, 根本係用黎炒賣搵錢

又翻返50年前 包租婆年代 一人一個房 包租婆駐尾房

成班學生先work, 一班師奶好難搞

啱啱畢業到新婚都啱住

龍牀盤咪一樣有人買
share左可能住得冇咁逼

大學住hall咩屌

香港人買樓除左住仲要賺錢
咁既屋你買唔買

日日有交打

洗衣機共用隔離單位陳生叫完雞惹性病傳染成層

係咁我長租酒店唔好？

起完都唔會平俾你

石硤尾邨

發展商目的係賺錢，唔係賣平啲比窮L住。